三月 百合公主 希妹 g持區 😊

嗯，公 主 亦！是！忍！者！

希 妹 亦！是！希！妹！

7週年showcase

求全名

2019年2月26日

然後呢birthday live結束後有一天的休息日就這樣回福岡待了半天左右的時間ー！雖然轉瞬即逝但很開心！！今天進行了某項愉快的攝影工作〜盡請期待(=^ェ^=)

【與田祐希／モデルプレス＝2月27日】乃木坂46・與田祐希の1st寫真集『日向の溫度』の重版が決まった。前回15日の重版からわずか12日間で再度の重版。今回も3000部の重版で、累計発行部數は10萬9000部となった。それにともない、本編未収録の初出しアザーカットがモデルプレスに到著した。
與田祐希「日向の溫度」本編未収録の初出しアザーカット【今回初公開】

2019年2月27日

日向の溫度，好像決定第三次再版了多虧了大家（ ; ; ）非常感謝！過了這麼久依然能感受到大家的愛真的很開心(o^^o) 我真是個幸福的人啊…

BLT 2019年4月號

2019年2月27日

今天從早上開始拍攝外景！誰在睡覺呢〜(^○^)

你是希妹的能量
這裏only😂

今期BLT

大特寫

唔好笑

係咩 咁我刪返佢囉

2019年3月1日

坂道AKB的MV公開中！（我）和位置相鄰的梅山戀和桑！第一次說上話了很開心( ^ω^ )能再見到就好啦

2019年3月1日

在對面的旁邊的小池美波桑！雖然是第一次像這樣說上了話，但是覺得非常溫柔可愛，愛上了

2019年3月2日

特別送上一張今天正在化妝的照片( ◠‿◠ )保濕很重要！！！笑

第七話

唔駛驚喎，要保濕先會靚靚㗎嘛

咁樣衰都有人岩
豆豉眼

今集的公主

2019年3月3日

今天有一項可怕的工作。。是一場惡戰。。會出好多汗…熱辣辣的沖涼水正等著我…我要加油啊…((((；ﾟДﾟ)))))))

小百合が舞台「SLANG」に出演決定！

舞台「SLANG」に出演決定いたしました！

多数の作品の脚本を手掛ける高橋悠也が作・演出を手掛け、東映がプロデュースしていくプロジェクト"TXT"第一弾となる本作。
現実の中の虚構。虚構の中の現実。SLANGとは?
小百合が挑みます！
是非、劇場にお越しくださいませ。
お待ちしております！

詳しくは公式サイトをご覧ください。

今日

2019年3月6日

今天拍攝的時候發抖(￣∀￣)而且美月和祐希都被花粉折磨著…不停的打了好多噴嚏啊要加油了！！

19.03.18 blt graph. vol.41 7net限定特典明信片

公主將於2019年9月3日～9月25日在日比谷シアタークリエ上演的音樂劇「小婦人~愛的若草物語~」中出演三女依莉莎貝絲。

2019年3月7日

早上好！雖然在下雨但今天一整天也要加油啊！久違的祐桃～(o^^o)

第八話

3/8（金）～ 3/14（木）まで『ホワイトデーログインボーナス』を開催します

開催期間中、毎日ログインでダイヤ最大「40個」GET

倒轉的公主

2019年3月9日

最近經常聽由我出演MV Thinking Dogs桑演唱的「愛は奇跡じゃない」〜是我喜歡的歌！

BARFOUT vol.282

2019年3月9日

不可以熬夜睡過頭了哦|(￣3￣)|

背景係上年

BOMB! 2019年4月號

坂道AKB「初戀ドア」

『ざ・びぎにんぐ・おぶ・らぶ』開幕

公主亦是忍者

今天的公主，大家覺得唔瀏海既公主點樣呢

鐵達尼號姿勢

今日blog

最近

新cm

2019年3月12日

章魚小丸子 😄

再黎

mdpr 出左無水印大圖

2019年3月13日

晚安〜😴

幕後

廣告幕後

2019年3月14日

粘在一起的話會變得更熱呢(o^^o)

係呢

今期

我借左個名佢用

紅紅的公主

雖然是私事，
今天順利地高中畢業了✨
初中高中和學生生活都有過的活動。
但是從這兒開始就要專注於AKB了
朝著能成為一個有魅力的人的方向加油努力！！

曾經同班的なーみん、きぃちゃん還有
祐希醬也是事實就是事實！！

2019年3月17日

今天順利地高中畢業啦—！！哇—咿！明天握手會穿最後一次的製服吧(*´-`)

公主showroom更新

【公式】ブルボンフェットチーネグミコメント

大家繼續g持這位忍者ok

最新

2019年3月20日

收錄了明天放送的CDTV(o^^o)空閒時間大家都出去了，在寬敞的休息室和高山桑悠閒二人世界了～

ep9

更新

ザンビ第9話🌔
怎麼樣呢❓

下週終於是最終回了⛪
要看到最後呢❗

在ig上公佈的
最終話限定場面照片

20190321

最近和休息室的女性小伙伴們傾得很歡，
跟這幾個人一起玩求生的話感覺會很有趣
那個人腦袋不錯，好像很快就能造船
那個人好像擅長打獵
那個人好像意外的很慌
討論到最後
結果誰能輕飄飄地活到最後
票數居然都集中在我這裡
誒嘿嘿

啊這張照片是和老家朋友玩的時候拍的，
關於這件事我們以後～～再說

2019年3月22日

件名:朝じまん

早上的自滿頭髮亂糟糟~還是素顏~最近早晨起得很早，在家裡悠閒地做自己喜歡的事情，這種時間真的很幸福(o^^o)在房間裡戴著眼鏡一邊烤肉烤蕃薯，一邊看電影看劇同時也洗洗衣服做做斷捨離晚上也盡量早睡~過得很健康吧(￣▽￣)

2019年3月24日

早上好(´ｰ｀)最近會更新提前寫好的blog啊！！